點解成日聽人話踩單車遊台灣

但仲未聽過人講踩單車去台灣

樓豬好波